［15-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

帶二噁英回家吧

希望大家都冇事啦

啲二噁英

開始有廢藍頂唔順D7政府做唔到野

頂唔撚順返屋企瞓返晚先

休息是為了走更遠的路

日議員決議 不歡迎習到訪

林志偉大總統大D遣責日本

係我唔忍啦，禁大陸9遊日簽證啦

PK 扺制佢!!!

哪有機type你老母....

冇得救嘅
有罩都冇用

POPO應該死得早過義士...

如果佢地有用類固醇就係
但睇風向，又唔似吹返佢地果邊

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

DIM JOE

佢地d衫洗完再用
義士果d唔少係即掉

但係地下，泥，樹果d 都有dioxin
如果唔清潔嘅話，真係幾十年都唔洗入中大wor

美國國務卿Pompeo: 美國不排除以任何手段干預香港... 如果中共以軍事行動鎮壓香港抗爭者的話

SIR THIS WAY

抽中第二隻暗龍刀應如何部署....

其實要射幾多發個concentration先過量
會唔會mk, cwb, 灣仔，太子等等一早污染哂
呢幾個月呢d 示威區射左個份量都不止1 千發啦
講到half life 10年，姐係污染左既話呢d 地方10年唔洗去wor

燒山：停火14日，不對抗，不火魔，不堵路

室內我唸一粒ko
室外睇下有冇風，冇嘅我唸幾粒就已經過量
好似係用左中國tg 先有dioxin，cyanide 都係用左大陸野先爆出黎